有無人whatsapp 成日online 但其實無同人傾計

講緊我?

咁on嚟做咩？

因為你係破產人士

扮有人搵

關咩事

無
心病
好似明明等巴士先碌完IG
一上到車 又開黎碌..

有時online whatsapp
mon到有人typing
即刻快過佢 問佢咩事 搵我?

勁

咩事 搵我?

最尾嗰兩句 笑咗

人地會唔會當你變態

開多個no. 自己send msg俾自己

...

樓主pin依個plz

點樣可以睇到WhatsApp有無online?

No

留電話。我add 你示範